老友記撐我我 我哋都要撐佢地

佢記話歡迎唔同年齡層人士加入

Push

輕輕一推

一推再推

支持

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

推

人地話銀髮
一係染一染髮再去

人哋話唔使呀

係咪架

上佢哋Facebook同TG Group la

facebook:

push